押韻接龍，接到1001

玩法好簡單
接樓上最尾嗰個字嘅押韻（廣東話 不接受普通話 )

我出題

我日日都好想射波

我唔接

完

波波波波波波波

你開個頭唔靚

我都唔想接

應該係我日日都好想射精

成班on9搞亂檔

樓主我支持你

波你老母

所以我對眼咁精Ling

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16 Vallo 風油太垂直升降大包圍連擂射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一枝

渣ga 樓主

最想玩爆你個蘿

恒大遲早變一哥

I大早就笑呵呵

我恆扑野可上hall

睇下哥哥打波波

一齊合唱我校歌

恆大呻吟聲更多

咁咪即係全個post同一個韻

多多益善唔嫌多

汝家池塘多膠魚

我想鍊下你個波

咪就係

清可以出題比其他人接